轉機出境，唔搭下班機

搵緊4月去南美再去歐洲機票，搵到荷蘭航空 HK > Amsterdam > Santiago, Buenos Aires > Paris > Amsterdam > HK 來回航班，計劃由Paris飛到Amsterdam係機場出境再歐遊，而唔搭回港班機，機票註明轉機等待時間3小時55分鐘，分別係法航及荷航，會帶背囊上機不寄行李。如果機票顯示只有3個小時多轉機時間，會唔會被阻止出境？以及回港航班no show(當唔小心miss左班機)會唔會罰錢罰好甘？有冇人試過咁做？

由於呢個組合無論價錢, 時間同轉機次數都比回程揀由Buenos Aires飛到歐洲合理太多!! 而且曾經試過係歐洲一啲城市轉機都有出境(只係個幾次轉機等待時間有十幾個鐘)。

謝謝各位ching!!

中途跳機，之後全部cancel.

你有visa 或免簽國，轉機可以自由出入境無人會理你。

補充：no show 之後只要唔諗住再用張飛，原則上無人會問你拎野。 但check in 個陣地勤會要求你有原本最終目的地入境文件。

但實際上會有機會觸犯某d獨裁國家法律。 自由世界你咁做，好低機會率會比airlines 告。

一次半次，你又唔係偷盜，合法入境99% 無問題。

入境果邊鬼知你有下班機咩

㩒錯掣呀, sorry
好呀，唔該哂!!

睇國家。支那個堆監控極權國家會知。

其實點解你唔睇下買multi city幾多錢
即係分三程
hkg-scl
eze-ams
ams-hkg
價錢應該同你就咁 hkg-scl eze-hkg 差唔多
最多你唔飛最尾ams-hkg 果程
又唔使驚佢唔肯將你d行李寄到荷蘭

因為我未定咩日子由歐洲邊度返香港

【慳錢出事】買轉機機票放棄最後一程 客遭漢莎航空索賠

漢莎起初沒有解釋為何要賠償這個數額，又被指定價欠缺透明度，故法庭拒絕審理。

無所謂 你咪當 ams-hkg 求其簡個日子先
呢d多數改日期都係千幾二千蚊
一定平過你另外再買一張單程返香港

試過轉機得兩個鐘都出 同佢講埋我好快入返嚟
每次歐洲轉機都係咁 當草歐盟國入境章

解釋左喇, 所以上訴庭俾漢莎入紙

成日有人遲到miss左班機，航空咪好好賺

個單好似係有證據證明佢蓄意咁做

遲到唔同, 你最終會搵返間航空公司reschedule 過
呢單條友直接坐第2間去另一個地方

咁我到時出左去要扮睇錯時間冇返機場。同點樣delete呢度啲post?! 不留證據。麻煩大家唔好爆出黎

佢係短時間內搭左另一班機?!
因為我諗住歐遊都係搭巴士同火車，大概一個月後暫定赫爾辛基走

屌 諗起移民星加玻個個

邊個？

申請新加坡居留權被拒絕，開post屌鳩新加坡係極權國，送國籍比佢都唔恨，之後有人話通常都係咁，再申請就得，之後即刻開post歌頌李氏父子，又叫admin del post，之後連acc都放棄埋